其實係咪勇敢啲就啪得

早幾個月識左個女仔
佢會主動約我
我地又會不斷係咁傾計
佢對住我就好溫柔成日望住我笑
對住其他男仔就爆哂粗勁粗魯
有一次同佢單獨夜晚行去買宵夜食
佢望住我 我又望住佢 大家都唔講野
唔老尷 但又有種好奇妙既感覺
但最後都冇野發生

而家諗返起其實果下勇敢啲拖住佢係咪就拍得

拍落你塊面

第一次完整睇晒條片

勁

起身屌閪啦

人靚閪甜心地好？

去馬啦

機會黎啦 令仔

啪得定拍得？

快d 約多晚 佢肯出=99%得咗

約佢出去飲野，大家都wing wing地就會有事發生

閪甜

有無知兩位主角最後點，有無一齊到
而家兩個生活成點

以為你講扑野添
我都係出番去先

點樣傾到咁耐？

冇下文
佢已經有左男朋友

未必 女人好古惑

三萬蚊 過夜

問佢2月14有冇約啦

其實佢嗰晚問我去唔去酒店瞓返晚
但我on撚99ban撚左佢
屌 其實係咪我太毒

屌
你果下係反應唔切定點

你都係適合單身